原來支那啲國安間諜 同連登啲五毛一樣咁戇鳩！

支那派晒間碟入法庭影相 影陪審團大頭
可能仲不計成本跟蹤影埋佢哋家人相來恐嚇

點知唔熟香港法庭程序 成個陪審團根本完全唔知件事 相反搞出國際醜聞 俾人知道香港法庭同埋自由係笑話

喺貿易戰期間 隨時比歐美當成制裁嘅理據

不如共產黨改名做戇鳩黨啦
乜撚嘢國安間諜 同五毛一齊返鄉下耕田啦

咪係 應該學毛澤東大長征着草呀嘛

中途餓死大部份人

過幾年你就笑唔出

做乜要咁樣比較侮辱豆先生

救命 我唔想咁後生笑死啊

但係當日法庭放左人當冇事
唔知個官而家係點諗呢單野?

不過如果當時係捉左條友
一查到係共匪國安間諜
咁特衰政府就會超級尷尬
律政司就肯定唔會告 隨時過一排就放人走
基本上涉及共匪國安間諜在港行動
香港司法以及警察係做唔到野
遲下仲要一地兩檢 一不離二

On the other hand

假如呢個間諜行動期間被隊冧
一樣唔可以用正路追究

正解

唔通報導話 秘密在港國安人員被殺咩

自然就會用假身分㗎啦

其實當日好彩冇捉到呢隻支那匪諜，否則就無法證明佢影相原來真係為咗恐嚇陪審團

影完相都入唔到個4條罪
D間諜五毛真係無撚用

傻西平其實都叫被半流放

毛狗的上山下鄉

根本共產黨起家就係着草

係想影響呢單案裁決就一早私下攪鳩陪審員啦，洗唔洗公開send俾法庭咁on9

支共擺到明係想有寒蟬效應，一勞永逸啦